[GOT] 珊莎讚《權力遊戲》第八季大結局 全員鼓掌當場淚奔

在《權力的遊戲》中扮演珊莎的演員索菲·特納是最新的“罪人”，她在接受《好萊塢報導》的採訪時透露了之前她與主創聚在一起朗讀最後一集劇本時的經歷。

“在最後一個劇本的末尾，他們大聲念道：《權力的遊戲》完結了！（End of Game of Thrones）。這句話一喊出來，幾乎每個人都止不住流淚，當一個人開始鼓掌時，我們都跟著開始鼓掌歡呼，感覺真是太棒了。”

雖然特納並沒有透露《權力的遊戲》大結局的信息，但她也在現場是否意味著珊莎活到了最後？不過當然，也可能是朗讀會主持人也要求第八季“已死”的角色也參加活動到最後。此外特納還暗示，在第八季會有更大的人物關係圖，有更多人登場，更多的陰謀和聯盟。而且因為夜王的正式參戰，奇幻元素會越來越多，包括戰斗等事物都開始朝向奇幻史詩發展。而且因為角色驅動故事會讓史詩感更加明顯。

特納還表示，演員們也和觀眾粉絲一樣會猜測各種走向和劇情，每個人都在討論將會發生的事，誰會死誰會活到最後之類的。然後現在他們已經知道了，這種揭曉答案的感覺非常奇妙，也非常棒。

source:

唔是馬丁落筆 不了

總覺得sansa會死
啲狼同主人命運掛勾
應該死剩侏儒 arya Sam

如果係就一早死左

唔俾之後先死？

幾時敏? 我HBO到今年11月完

and they are all dead. The end.

咁佢總有一日會死
唔一早死又叫掛勾？

youtube之前已經有人講左每集邊個會死，我估佢唔會改劇本

真心唔出奇

然後搵個路人望住陽光普照 Spring is coming